想泊街，但俾後車頂住..

依個問題我想問好耐，剛剛隔離post講開車就想起要問

事緣有一個星期六我如常揸車，前面有個的士狗愈揸愈慢頂住晒(雙線不過一邊泊晒死車)，咁我就跟住佢慢慢行，點知佢突然停車唔郁，望兩望我先知佢原來想R波泊街S位..
我同佢都真係幾貼，本來都打算退後少少俾佢泊，但我後面又有幾部車貼住我，咁我退唔到後就唔郁，睇到佢擰轉頭係咁屌我....
咁佢後來緊係無辦法繼續直行走，仲睇到佢一路揸一路屌我，我都俾佢屌到燥燥地，就踏油同佢平排再拉低車窗同佢講我屌你老母，我撚知你要泊車咩？

我想問依啲情況我點知佢想泊車？佢想泊唔係用頭入先，再等無車慢慢扭返好咩？
除咗我屌佢可能有錯外，我有無咩野問題？

唔想做啲麻煩車撚所以問

你唔係一定要讓
佢死火燈都唔打關你咩事

佢唔打死火燈邊撚個知
不過樓主都係唔好跟車太貼

無技術無速度唔夠快 學乜人泊街

打死火燈就多數都係泊車
醒目既都會扭入個車位到再出扭番個頭出黎泊

"雙線不過一邊泊晒死車"
違例泊車仲屌乜撚，就算打埋死火燈都可以唔使讓啦

因為我平時想泊街都會打死火燈先，但有時見人無做我諗緊係咪有啲潛規則我唔識野
明晒

師兄 分清莊閒好wo

又唔係真係好貼既，我估1m左右，佢揸咁慢我先咁貼

？？

直接打死火燈尾入好d
D撚屌頭入完就落車走人 多數都泊到好出

唔打死火燈怪得邊個？有次前車想泊車on99打左邊燈，我以為佢想前面轉左

頭入只係偷位同第一時間話俾後車知你要泊車，入完都係要尾入泊位

係啦, 點都係dc9 on99
自己7左發皮四姐
btw, 同dc9保持一定距離安全d, 班狗仆街黎

如果佢無打燈
就話9知佢啦

學車嗰陣師傅教打左右燈表示想泊車雖然我之後發現都係打死火燈清晰啲

講講下我都好似聽過
不過就咁打一邊燈點諗都似想轉左/右.. 好難一下聯想到想泊車

點解咁多人負評我？
但下面Comments都無話我有錯，咩野玩法？

唔頭入先怪得邊個
好多柒頭明明個位闊到仆街，仲要好似考車咁停直慢慢扭

咪叫佢落車望下後面囉

佢無打死火燈泊車大錯
你頂撚住人地屎忽係小錯

正常想泊車就打死火燈 後車唔會跟咁貼
的士佬自己戇鳩鳩 可以怪邊個

係，學車係打邊燈

利申：學緊車

咁你記得真係揸車千祈唔好咁做....

我諗負評俾dc9的